聽日又有人想玩塞鐵

8月19日
深水埗站港鐵不合作運動

行動目的：
響應港鐵車長靜坐及請假行動，迫使港鐵回應訴求。

深水埗行程表：
07:15 到站內張貼告示／派發文宣
07:30 等待admin指示

可戴口罩，唔洗黑衫，唔好相認，07:30前切勿聚集，大家只係返工嘅乘客，Be passenger

照舊❤️為現場消息

如果聽日參與人數大於估計不排除分散到其他車站行動

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

你地搞不合作
車長罷工行動會失焦

政府一定會賴示威者搞到港鐵班次受影響

有車長車務洗鬼佢哋塞咩

邊個塞邊個就係鬼

推
點搞好

可以企月台 逼車廂
但唔該唔好阻車門
如果唔係只會喧賓奪主，而唔係聲援車長

200車長唔番 塞黎托咩

響你老母應
唔好騎劫人地罷工

又鬼

提議塞鐵個位巴打係咪幫港鐵拆彈同助攻林鄭

無黑衫人去啊！無黑衫人去啊！
係普通市民去，唔小心受訪既時候表示支持車長

車長罷工仲塞乜鬼留返個主場俾人啦

又係之前班on9

有車長做野就夠
有心既可以係站內支持車長

班友係咪真係咁撚中意塞鐵

俾返個焦點車長
車長罷工仲使鬼你塞咩，醒下啦。

唔係要暫停嗎，應留返車長主導。

有冇人可以0715去深水埗同手足傾
個group又玩禁言

最好就做文宣 喺現場支持車長 唔塞門

咪撚騎劫啦

之前唔係話塞鐵無限期取消？

點解咁突發聽朝就搞？

有冇人可以0715去深水埗同手足現場傾
個group又玩禁言

不推文

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

要等個成果係由地鐵職員罷工造成先對件事有幫助
我地去不合作又比人入我地數㗎啦 仲騎劫埋人地本意

咪on9 plz

呢個gp事實上就係做緊大台既角色......

屌 等人地車長自己玩 唔好插手

唔好騎劫車長罷工啦屌
你想後日頭版係車長罷工定有人塞鐵

823 人鏈！

9 月開始 全港三罷

塞鐵不如塞稅局 可以幫人收工

有冇人可以阻止佢地

有冇人可以0715去深水埗現場勸手足

咪搞呀 車長罷工個力大好多

如果真係堅持要去
請嗌支持車長, 指摘港鐵係黑心僱主
咪撚叫黑警還眼同五大訴求呀

話完無限期轉個頭就要搞821，然後又突發搞819

唔使塞鐵喇, 聽日或有200車長自發罷工

［突發］港鐵明日（19號）罷工

修例風波：港鐵未回應譴責警方訴求 周一或有200車長自發罷工
香港時間 08月18日(日) 23:23

但聽日車長罷喎

屌你老母又黎
咪撚模糊焦點啦
聽日係車長主場啊

咪搞串人哋個party得唔得

你留返俾車長自由發揮啦

幫手入group講,佢地個group block咗我

班友都痴撚線
講過嘅唔算數咁打篇千字文嚟做咩

邊種塞先
扮返工純粹加人流我覺得還可以啊

應該唔係block, 係而家直程唔比任何人發言

屌那媽日日彈出又彈入做乜撚
之前講撚咗以後唔塞又反口

又頂門又扔野去路軌

塞鐵撚根本唔會理你
自好感覺良好
個group7成人投票話太趕然後照搞

同意，聽日本來已經有車長罷工，如果呢個時候發動不合作運動，好容易會將因為罷工而造成嘅堵塞交通呢個效果轉移落去我地呢度，對我地不利

人地都唔返仲塞黎把撚咩，轉頭賴交通受阻落塞鐵度唔關罷工事，結果人地棧白罷

到底塞地鐵作用喺邊

又話壽終正寢?
又塞

唔塞鐵得唔得? 有時間就去機場T1門口排下隊啦

不如下次先？

屌 真係燥 唔留翻三罷個陣用
人地車長有話要你幫手？
人地自發罷工 你塞鐵 聽日癱瘓既焦點就變左係塞鐵 同藍絲同我地嘈
人地車長下定決心 冒住風險去罷工 我地唔應該干預

唔好攪吋車長個場
唔係就變豬隊友

Agger
寧願你班人增加旅客成本
都唔好搞香港人 又比人屌又冇用

希望深水埗手足聽朝去勸下佢地

有冇深水埗tg

勸乜春呀 係聽你勸一早收手啦
之前又話會停 話幾日又搞塞鐵真係痴撚線

同意
聽日已經有車長罷工再塞鐵就做多左

屌你老母塞鐵撚柒夠未
次次有咩就想衝出黎
人地車長罷工就唔好搶人focus 咩響應

本身車長都罷工,你搞不合作, 咪會騎劫班車長,明明佢地目的係講狗喺車站內放煙同721事件。不過之前都聽過你地班人公投完都會照搞。

叫晒十八區tg谷啲人留意
邊個塞就拉開佢啦

順勢攪保護車長咪得
做乜要另起爐灶

其實係咪冇人阻止到

塞你老母咩塞，岩岩和理非先咁成功，你又想攪和佢？

嚴重懷疑個group好多鬼

唔好塞
俾反空間啲車長

現場傾重可能有轉機
如果我地淨係喺度講但佢地又唔睇，全部人都攬抄架

咪呀屌 ！！ be smart!!!

人地罷工呀，唔好令人失焦得唔得呀

Admin=大台
唔比有反對聲音出現
無人響應就一改再改活動日期，好柒啊

仲要一言堂唔俾人留言

在搞不合作即刻將民意推翻過去對家嗰度

車長罷工才是焦點！

點解班友咁撚迷戀塞鐵

仲要諗住掉豆同米落路軌，呢個真係有安全問題

唔好塞

又彈出嚟

十八區返工巴絲幫手留意吓啦唔該
見人塞拉一拉走佢

另類鐵膠

到底塞鐵有咩魔力

咪搞野，又失民意。

點解成日咁鍾意塞鐵，塞完又無效果 已經畀人屌過好多次仲要黎問佢塞黎做咩又解釋唔到，次次都淨係識遊花園

其實嗰班人係咪純粹享受有號召力嗰種感覺？

咁啦而家啲人應該都瞓曬㗎啦
如果你哋朝頭早
有人開post
叫住深水埗 附近 嘅巴打注意一下
應該可以㗎喇

仲要人聽佢指示到時一齊行動，真係另類大台嚟

希望深水埗手足聽朝0715去勸下佢地

Group link:

又死灰復燃

塞你老母
一定要割

乜撚野呀佢地

呃9連登仔女

之前個谷內都有一篇，態度極差
話連登恩將仇報，自己受左幾大壓力所以要停

係連登就post正常語氣但照樣冇悔意既

各區返工嘅巴絲幫手留意吓唔該
見人塞拉走佢

有冇人有深水埗tg link可以叫佢地留意下？

痴撚線唔撚用腦到個程度令我開始懷疑佢係鬼

佢唔俾人發言 痴線架佢地

車長唔係有罷工活動咩 做咩又塞鐵？

唔好搞喇
俾大家休息一日啦
大家都攰

唔想割，但可唔可以用下腦

有冇人可以0715去深水埗現場勸手足唔好塞

同意

會spin走罷工件事好地地留返個主場俾人罷工得唔得

七成反對照去又唔俾人講野
林鄭黎，割啦

鬼

我地聽朝瘋狂開post搵人去勸佢地啦唯有

希望深水埗手足聽朝0715去勸下佢地

Group link:

蠢撚到呢

塞鐵撚仲煩撚過熱狗
呢個活動根本係革命毒瘤
唔係鬼嘅話真係弱智先會做

唔想割但

唔塞
支持車長

善用不推文
唔好令件事失焦

邊個搞就係鬼，立即割席

完全唔明點解要塞
塞鐵依d行為真係完全唔贊成
只會破壞咗成件事，令成件事變質

佢個谷仲要話反對者即踢，痴撚事
點解永遠會有依d豬隊友
有冇人幫手勸吓佢地

好執著塞鐵

是旦喇，我覺得ok

唔想割但可唔可以用下腦

塞lor, wfc

聽日見塞鐵嘅除佢口罩影大頭
車長罷工關你班塞鐵撚咩事

聽日車長自發罷工 塞嚟做咩

你依度唔推文冇用
個活動係個谷搞
要入個谷勸佢地收手
根本係成個運動嘅毒瘤嚟

車長本身罷工，點解仲要塞？

......會唔會搶咗罷工嘅focus？

聽日見塞鐵嘅除佢口罩影大頭
車長罷工關你班塞鐵撚咩事
各有各做 你有你塞 我有我影

唯一要割嘅真係塞鐵撚，唔係講笑
根本係毒瘤嚟

等車長搞 我地食花生助攻算

就係驚呢樣，希望深水埗手足聽朝0715去勸下佢地

Group link:

正頭係啦
所以完全唔知點解要塞

唔緊要la ,反正場運動已經就快輸。

阻止佢哋塞 係咪傻撚咗 今日拎盡民意 聽日洗走曬？

企月台 學機場咁

唔單止係民意問題，佢仲會spin走車長罷工嘅事

佢地諗住阻車門加掉嘢落路軌

阻止不合作運動，等車長主導

驚撚左呢班友

豬隊友 依個明明係車長搞！
你最多係聲援，唔洗自己落場

連登仔咪撚on9聽日

一陣港鐵有足夠人手調配，然後又有人塞
就變咗我地問題，我地係暴徒
求求你地 唔好比「我要返工」個班垃圾有藉口

點解可以咁on9。。
求吓佢地唔好搞依d嘢啦。。交返比車長自己做啦
我地只要聲援就得，真係唔好塞鐵。。

希望深水埗手足聽朝0715去勸下佢地

又話無限期停止塞鐵
依家又搞d咁嘅嘢
真係豬隊友兼毒瘤

你哋邊個有入group gathering ge link ar呀

停一停

推
希望深水埗手足聽朝0715去勸下佢地

塞鐵group link:

有冇人入咗深水埗谷幫手講聲

或者長沙灣荔枝角有冇tg

重有太子

真係跪地求佢地唔好做d咁嘅嘢

唔好騎劫

塞你老母

希望深水埗太子長沙灣手足聽朝0715去勸下佢地

有冇長沙灣荔枝角太子tg group

好撚攰呀可唔可以唔好塞呀

你哋如果tg有 佢group嘅話題題 深水埗嘅巴打ar

見到人地罷工就扯曬旗

究竟點解可以咁撚on9
車長罷工搞到冇車返唔到工
同
你塞鐵搞到人地返唔到工
2樣嘢係差好遠
可唔可以唔好再做依d行為

唔好騎切！！
眼看手勿動！！！

希望深水埗太子長沙灣手足聽朝0715去勸下佢地

有冇深水埗太子長沙灣荔枝角tg link

各位巴打如果你哋有tg group嘅話唔該send去 tg group會唔好喺連登度圍爐
快喇

我諗好多巴絲瞓晒

唔撚好阻 總之瘋狂搭車就得

沙甸魚計劃 之 上到當你贏

我地唯有聽朝瘋狂開post推post啦手足

唔好咁做得一個得一個啦

我畀埋 sample message la

你好呀你哋有冇人糸呢個group嘅
Member
聽日又有人想喺深水埗搞不合作運動
如果你哋係個谷嘅member 的話( 或者喺長沙灣荔枝角 荔景 ge tg group ge 話
幫手提提巴打 阻止 佢哋 塞地鐵 呀
呢個時候做呢樣嘢不太正確
我寧願佢好似上次咁 抹車站

一定唔可以阻。車長自發有權威。目的係要做出各界都發聲遍地開花既畫面。

自己做咗大台係度扮唔知？
咩叫「07:30 等待admin指示」
又話驚有鬼叫人唔好組隊
真係聞所未聞
等人罷工同清潔將塞鐵行動借屍還魂
個新admin好陰毒喎
之前反對過嘅admin可唔唔以幫手勸下
手足自己要諗清楚呀
唔係話一定唔可以塞，但係討論下先都唔得
咁快就決定黎多次？

又騎劫人地，屌你地班人係咪有情意結呀對地鐵？
痴撚線次次一言堂話塞鐵塞鐵

反對者吹風即踢
有料 好撚惡

做多咗

聽日又塞鐵，咁今日搞和理解做乜鳩

又一言堂

不如大家直接pm admin

@bubu612

聽日邊個塞邊個係鬼
快d搵人開post阻止

真心痴撚線，咁同獨裁有咩分別，好意思話爭取民主？

希望深水埗太子長沙灣手足聽朝0715去勸下佢地
有冇深水埗太子長沙灣荔枝角tg link

同埋大家一齊pm admin
bubu612

根本係成個運動嘅毒瘤嚟

唯一要割嘅真係塞鐵撚

跟住佢地又話佢地受極大壓力
之後又有班人話你地講得太過分

快d搵人開post

人地好地地罷工 係都要騎劫人地
唔好逼人話你係鬼啦
投票唔好搞事 到時又俾機會對家文宣

攪保皇黨陣型先啦屌

咪搞啦

既然車長都攪擺工，何必要塞鐵，不如分道揚鑣去深水埗塞巴士站好過啦

梳鳩囉
我唔係反對者 塞鐵萬歲萬歲萬萬歲
主公自己人 別開槍

大佬 呢個仲大獲過今晚留守個問題呀

唔好意思阻阻你

聯署網址:

唔好玩塞鐵騎刼車長罷工。

有咗唔推文回覆都仲係會比哩啲冇腦po上熱門
唉 咪推阿

反對又話踢你走，批評你又唔接受，全世界屌你一言堂又話自己委屈=中共政府

一人一個tg msg 比admin叫佢咪撚搞

而家就係要推上去比附近手足阻止塞鐵呀

其實都預咗個admin會再嚟過
到時如果真係累咗班手足嘅
我覺得仲衰過殺人
我會去現場搵你對質，先旨聲明

做乜撚野

又係上次好霸道嗰個gp

塞鐵撚原來是鬼
想車長自發罷工失效

希望深水埗太子長沙灣手足聽朝0715去勸下佢地
有冇深水埗太子長沙灣荔枝角tg link

同埋大家一齊pm admin 勸佢
bubu612

冇眼睇呢班傻閪
完全走火入魔

唔係鬼
係戇鳩

冇得唔理
我地已經喺同一條船度

唔好依個po提出塞鐵
係有個塞鐵谷搞
依個po只係提所有人聽日有班人諗住做d咁嘅嘢

真心唔似鬼 應該係鐵膠黎

點解要騎劫港鐵職員罷工
塞地鐵成效唔大

希望深水埗太子長沙灣手足聽朝0715去深水埗站勸下塞鐵人士唔好塞鐵
聽日係車長罷工行動
亦係818之後第二朝
不希望被塞鐵騎劫

咁一齊推post啦
完全唔明呢班撚屌個閪腦裝緊乜柒

一齊pm admin 勸佢呀
bubu612

Push

一齊pm admin
bubu612

同黨鐵好撚大私怨
屌極都唔撚鬆化
係要塞

唔好騎劫車長個罷工
唔好騎劫車長個罷工
唔好騎劫車長個罷工

麻煩大家捱一捱夜 聽朝一齊開post同其他手足講番唔好去塞鐵 spin走曬車長罷工嘅目的

真係望唔透 又嚟

唔好講邊個做咩邊個係鬼啦

好似狗鐵斬撚左佢全家加埋十八代祖宗咁款
做乜撚

一線之差

我地無得唔理佢
我地已經坐喺同一條船喇

希望深水埗太子長沙灣手足聽朝0715去勸下佢地
有冇深水埗太子長沙灣荔枝角tg link

同埋大家一齊pm admin 勸佢
bubu612

想割

一齊pm admin勸佢
bubu612

勸冇用啦 85個日勸完佢今日都仲係咁

@mtrisdangerous , @sitmtr

呢幾個？

做多左啦

騎劫車長好咩

agree

喺車站播片搞文宣好過塞鐵
有效果好多

小心admin又俾警告你地 第一次警告⚠️

嗰兩個係channel
bubu612 係admin

屌你老尾又想帶風向
縮返入你個狗竇度

你覺得聽日塞鐵同車長爭會有咩好處?

唔通唔試，由得大家攬抄咩

睇民意做嘢喇唔好學個仆街政府咁呀

可以嘅 不過呢d人咁一言堂你要預佢唔聽 仲要得番咁少時間 佢實會照做
集中叫手足們到時阻止佢地啦

條bubu612又扮撚哂大台
次次都係得佢講﹐冇人講
惡撚過共產黨
個on9 gp究竟幾時散

呢度冇人贊成塞鐵呀
我哋係不斷推post想有手足落場勸佢地唔好塞

幫幫手, 留番D新聞版面比車長們, 佢地咁做要好大勇氣

可以去車站聲援, 但係唔好不合作塞鐵

塞鐵做好哂文宣先擇日再做, 幫幫手唔該

冇話鬼唔鬼, 但係車長們既訴求一定會被spin 走左

推佢老尾上去 咪搞到車長罷工呀

希望深水埗太子長沙灣手足聽朝0715去勸下佢地
有冇深水埗太子長沙灣荔枝角tg link

同埋大家一齊pm admin勸佢
bubu612

嗰班傻鳩一係蠢一係鬼, 同林鄭一樣屌極唔鬆化

唔好將人地罷工既蕉點蓋過

don't lose focus +1!!!!

唔塞鐵 唔騎劫港鐵職員行動

你自己慢慢塞

呢度冇人贊成塞鐵， 大家推緊post希望有手足可以落場勸佢哋

依家係咪做乜都係鬼

咪搞啦，琴日贏左場咁靚

塞咩撚呀 聽日人地都罷洗 你就走埋去一早做
攪到d人以為塞鐵既錯

唔係話佢係鬼， 但聽日同車長爭風頭 對我哋有咩好處?

而家係比意見 唔係割

不厭其煩再講多一次

1. 唔好捉鬼

你喺網上面捉鬼，你其實搵唔到任何實際證據

只能夠透過佢嘅言論猜測，係咁嘅情況下絕大多數「捉鬼」最終只會淪落成為自己人互相攻擊，甚至引起示威者互相不信任。

至於喺現場， 除非你見到佢諗住撳低其他手足/誘導前線進入警方包圍圈，如果唔係其實大家都矇晒面丶blackbloc，其實你冇可能通過佢嘅外觀辨認。

再加上有啲有心人（包括警犬）不斷散播「警方派遣臥底煽動示威者衝擊或進行的進行」成個輿論方向最尾就變返做2014年嘅「邊個衝邊個係鬼」

總結：咪撚再捉鬼，自己心入面提高警惕，提防可疑人士，但係唔好冇證據周圍傳

2.唔好再send對家文宣

依樣嘢我唔想再解釋，大家明嘅

By 香港民族陣綫 tg grp

班仆街點解可以屌極都唔撚鬆化

塞鐵撚真係豬隊友
可唔可以收一收皮
利申：核爆都唔割，但真係唔想有手足（除非係鬼）做埋啲反效果大過成果嘅自殘行為

集中文宣話畀人知點解車長罷工 好過啦！

明明之前講好左唔再塞鐵 點知原來意見接受態度照舊
咩有大台我地要拉倒 最後呢
咩反對者踢 咩討論 討論係雙向 唔係單向
咁佢地挽撚曬啦屌
人地港鐵員工活動 騎劫人地活動做乜撚

抗爭都醒小小 唔好鳩黎啦 係又塞唔係又塞 你啊媽個系就塞喇

走啦含家瘦塞乜野呀

罷工還罷工，唔好塞。

[置頂] 813與日後既塞鐵活動將無限期停止

煩到 又話以後唔搞

最後忠告
真係好想好想塞嘅唔該問下罷工車長同現場意見先
問唔到就唔好做
個admin想你唔組隊好可能只係想操控你
自己睇下一個壽寢正終嘅行動點樣還魂快過送中條例
你哋咁做對唔對得住成個運動

各有各做啦

今日已經聽左你班冷會軍師 同 和理非話

想做咩抗爭咪抗爭囉

核爆都唔割 》 勿轉移焦點

上次民航織員罷工 講都唔講啦 政府

下下都和理非面對無賴20年都沒用

你搞下清潔 再唔係 衝閘免費放人

個垃圾谷當正自己係大台，呢班垃圾其實唔應該包入手足裏面，只係一班騎劫撚

想做咩就做咩
我最想打撚柒你呢啲豬隊友呀

講都唔講同無影響係兩樣野黎

819 地鐵罷工即時討論

不要說「推」，試著說
從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

唔洗塞呀
人哋都罷工仲有咩好塞

字裡行間話係文宣 冇講塞喎

200個好少事 每條線少班車
仲未計返shift 好多後備頂更

未夠人就罷 實比人抽算
下次車長返工不合作好過
賠了夫人又折兵

班塞鐵膠次撚次拎住句兄弟爬山做擋箭牌

唔使塞喇車長都唔返工

trial and error 做咩行返轉頭。。。

突擊

緊急

有人諗住一陣深水埗塞鐵，好可能會spin走咗車長罷工嘅事，希望深水埗手足聽朝去勸下佢地

塞鐵link:

話要帶嘢掉落路軌喎

塞乜鬼啫

班塞鐵膠

最弊係佢地唔聽人講嘢

佢地話821一定要塞鐵，無人可以阻止佢地
D Admin完全唔聽人講

唔啱聽就踢你出gp 惡撚到

勁一言堂

塞鐵得罪市民，不要做

點解咁鐘意塞鐵